[屌你老母] 香港出面打晒仗 你班係廢青仲度講乜撚嘢垃圾動漫二次元

恥與為伍

講緊你呀仆街
覆巢之下 復有完卵乎
你地係唔係香港人嚟架
乜嘢叫唔關你事呀
立咗逃犯條例 香港沉侖 你地都無好處

入到嚟屌你老母我仲以為天下太平 平行時空咁
馬照跑舞照跳 雞照叫 推post仲快過時事台
出面有義士抗爭犠生 你有你班弱智二次元二次元
我有個frd衝到被差佬又打又鎖呀
到頭來原來係為咗你班on9仔
見到你地我好撚反感作嘔呀

反醒吓啦 你對香港可以做到咩呀
唔上街都可以做吓文宣 做吓鍵盤戰士幫吓手
依家係向香港贖罪嘅機會啦
去時事台大把帖教學

再繼續見到咁，樣我見一個屌柒一個post

Push

人工置頂

屌你老母

井台主迷第一個衝左出去囉 有冇追POST嫁

收撚皮喇三毛，扮紅衛兵迫人表態繼而令普通人厭惡抗爭

我唔知你做咩 但係分化冇好處

咁波台夠成班賭緊波啦

尊重其他人嘅自由，唔好扯開視線

波台太惡唔敢入

毒撚太善良

好多動漫台人士都身體力行
不記名

我同林肯吹水個陣你地班三毛仲奶緊江青個臭閪咋
你老母閪搞分化

推

你地大佬勇武文藝青年一早落咗order唔好搞動物台，冇人會撐你

on撚9，你咁講法連登除左反修例既post其他都要收皮啦

睇埋電母劇場版要訓了🛌

動物台

係
依家係香港嘅總體戰呀

唔同台咪講唔同野 你地出去行都唔會入大快活行啦 on9仔分化撚

//到頭來原來係為咗你班on9仔//

好好諗清楚自己係為咩而出街啦
唔好為邊個,為第個啦傻膠

屌票撚真係笑撚死人

你又知我無出？

我係唔係一定要開撚哂post打鑼打鼓話比全世界嘅人知我有出去？